娥粉于01 開始發動輿論機器批評壯士郭榮鏗唔俾惡法粗暴通過係「損人（黨）不利己（即無私心）

上次區議會選舉公然利用傳媒叫人唔好投泛民人物果單野

ICAC無左件事？

郭議員為香港60%人（其餘40%係奴隸）把關，阻擋夠票就通過惡法既保蝗黨無思維動物，不為自己政治前途

這樣的俠義行為，竟招惹于01不滿？

于01一心為黨著想，當然認為郭是「損黨不利已」

HK01變黨報